{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 그란데 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約のお客様にはチェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってほしいという案内があります。 チェックアウト時間を過ぎると追加料金が発生する場合がありますので、ご了承ください。 宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームや特殊客室などは直接入室人数を確認する必要があります。 追加で入室する人数がいる場合は、1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室が可能かどうか提携店に直接確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間には過度な騒音発生を控え、客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあることをお知らせします。 チェックインとチェックアウトの際にお知らせした案内事項を必ず守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎると何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を過ぎると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。ただし、パーティールームや特殊客室などは直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加で入室する人数がいる場合は、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室が可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が可能かどうか提携店に直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室で宿泊する際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合、どのような不利益が生じますか？",
            "answer": "客室情報が変更になる場合、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音発生を控えるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの際には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの際にはお知らせした案内事項を必ず守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 445
    }
}